呢4條女點分🤓

髮型

用條撚分

背景色

眼殘

有2個一樣色喎師兄

Sana Momo
Mina 子瑜

VERSION

momo紫色
mina藍色黎喎

色盲左 我錯

四個個鼻一撚樣

分辨定分配

吹屎忽

分享

屌你 同一個黎架？
駁撚左假髮 呃我唔到既

日本妹真係好正

Sana momo
Mina 子瑜
好易分

你睇下少時 yuri 徐賢 允兒 仲難分

咪盲反啦

三個日本妹 一個台灣妹 又想入泡菜數

仲要有晒細個d相證明冇整過

癡撚線 一樣樣

yuri 徐賢 我最初都唔識分

但允兒.....